香港人影相特別冇品

坐係路中心係咩玩法，你死你賤但唔好害埋個司機。

唔比Key相？

不蛇難道不是香港人嗎

又想玩批鬥?

其實我都幾冇品，不過唔會坐路中心

如果影嗰陣冇車行又ok ge

車撚死3件咪仲好，少左3件無品垃圾